[Apple Back To School] $1200 收Airpods Pro

$1200 收Airpods Pro
有學生證可夾

TG:

1400$ 跟機收

推

冇留意但好似聽人講最普通果款都收緊900？

ching 留下tg

有全新未開Airpods pro放
$1450

人地做乞衣洗你教咩

放一對airpods

冇左個盒

全新有盒 bts airpods
有保養 未開盒

Price update: $1350收

大ching 1蚊跟收